# README #

### What is this repository for? ###


In dit worked example is ייn use case uit de bibliotheekcasus, die ook in de lessen software engineering is behandeld, uitgewerkt. Het worked example voldoet aan de referentie-architectuur. Het worked example bevat:

* broncode, uitgewerkt volgens de referentie-architectuur
* documentatie staat de map libraryWorkedExample\src\main\resources
* test cases volgens testmaat 1+2, zowel de documentatie hiervan als de resulterende testcode
* persistency
* gebruik van interfaces
* Version 1.0.0.RELEASE
* [Learn Markdown](https://bitbucket.org/tutorials/markdowndemo)

### How do I get set up? ###

* Dit project is opgezet volgens de Maven projectstructuur, zodat het gemakkelijk in de ontwikkelstraat gehangen kan worden.
* Je kunt een maven project prima runnen vanaf de command line. mvn.bat moet dan wel in je zoekpad staan.
* In Netbeans, kies “File/Open Project” en ga naar de map <projectnaam>.
* In Eclipse, kies “Import …/Existing Maven projects”.
* In IntelliJ, kies “import project” en je selecteert dan het pom.xml file
* In de map libraryWorkedExample\src\main\resources bevindt zich het bestand Database_Setup_READ_FIRST.txt met aanwijzingen voor de setup van de database
* Voor extra informatie zie het document op Blackboard "HowTo_ProftaakInOntwikkelstraatHangen.docx".


### Who do I talk to? ###

* Repo owner